大個咗就想單身一世

自己屋企咁樣，自己又咁樣，無謂害咗人啦

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

開心又一day 唔開心又一day 自己一個知道就ok 唔駛連累人

單身諗少好多嘢
可以Focus係自己到
開心就好

長年自摺，經濟冇危機（鍾意洗先洗）

唔想害人 自己一個 幾時想死就幾時死

是但一間畀錢我搬出去 我咪撥邊個number囉 唔係打嚟都係嘥9氣

是撚但啦
Wfc

到老左某個年紀就覺得有伴好
可能死左要到發臭先有人知

人都死左，發唔發臭又有乜所謂，最緊要死時少d痛苦

發臭影響到人
唔想搞到人

但呢個都唔係搵個伴理由，可能佢死先，到時你死一樣發臭，不如一早發臭

雞都費事叫
係街見到邊d女正
記住個樣返去打飛機算

如果可以發臭
我想而家即刻發臭
如果家人死了
我也沒生存意義

睇viutv Loneliness can kill

我父母死晒了，生存意義亦無，不過都捱了大半世，捱多十幾年到真係有老人病都應該會諗個辦法唔發臭又可以自己拜拜，十幾年好快過

師兄係唔係獨居老人？
有無朋友、圈子點

問題癥結所在

貧窮父母學人生仔女

正仆街

那些父母早死早着

字字真言道理

會唔會有啲阿Q精神

中佬，獨居，人廢，有朋友但唔多。

會唔會覺得好悶？
有無人可以講下
有無親戚關心下

窮人家庭真係咪撚學人溝女結婚 你只要望下自己老豆老母就知之後果下半世係點過害撚左個女仔一世 真係無咁厚面皮

有咩興趣玩曬佢啦巴打 你仲有好多同路人我25歲已經知自己一世都唔會溝到女 呢家搵幾多洗幾多 玩車打機乜乜柒柒 完全唔會慳 有咩大病索性唔撚醫死左佢